冰人係咪笑緊

黑鳩仲要傳波比人